港鐵又出事!!

就係頭先,觀塘綫又出事啦

係觀塘站呆坐緊 番緊工轉地方 表示等食飯

MTR Service Update
2 mins ·
1109 觀塘綫藍田站訊號故障，服務顯著受阻
部分觀塘綫列車或會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播
為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，而適時加開空車

屌你老母,唔比加價就係咁壞

8分鐘一班個開車

廷長到15分鐘 鳩企係車到，等極都唔開車

我有位坐 我俾你坐

屌你老母間車停撚左十分鐘都唔郁然後叫全部人落車
的士站排撚曬長龍 uber 又冇車

佢話減速但係點解唔識郁

屌你老母

搭巴士望到你地係藍田一出黎個天橋停左係度

Btw到左佐敦喇

屌佢老母九龍灣牛頭角觀塘呢三個站熱到仆街
仲要等十幾分鐘都沒車

等撚緊的士呀屌佢老母

突發出閘唔扣錢